垃圾AMD，我屌你老母

頂你PERFORMANCE咁撚多REVIEW話點好點好 實際用起上嚟使用體驗真係差 我用VIRTUAL BOX行唔到WIN XP龜速行WIN 7WIN 10叫正常少少，但都好撚慢 。我諗住過個FILE由GUEST去HOST，屌佢老母搞到部HOST HANG撚埋

AMD，你去食屎啦，唔好賣CPU害狗人

跟住呢？

你班AMD打手做心負皮

哥仔唔支援 XP 唔係第一日新聞喎

用VIRTUAL BOX都唔支援咁廢

又hang咗幾次，屌佢老母

終於有人反

bios enable 左svm未？

終於有保留

SVM 開左未？
Intel CPU by default 開左Intel VT

開狗哂，所以要大大聲屌

咁唔知你咩事，我除左手上冇win xp, 暫時試過用virtualbox 開 win7, win10 同centos 都一切正常

借問聲底板你用乜邊塊？

Asrock Fatal1ty X370 Professional Gaming

Asus x370 prime pro 到此一遊

xp就冇試，win7 就穩行（有喺vbox裡面開amd-v）

amd 用vm 裝win 95. 或者3.1

我相信佢連行都行唔到

樓主logic: 垃圾

唔好踢爆人啦

Why 用intel又得？

樓豬唔講具體d? 淨話amd vm慢 , config又唔講， hardware又唔講， version?
唔通話開機黑畫面都屌amd咩，有無 睇過kb?

樓主呃負皮 你識條鐵咩

我張卡係唔知做乜鳩獲獲開機都reset wattman to default setting due to unexpected error

virtual box咁廢, 用vmware啦

有幾廢？

唔睇清楚amd同intel分別係邊就買，怪得邊個？
剩係睇跑分黎買

家下amd好差咩，講到咁係咩意思

唔係好差，而係兩者除左performance之外，跟本就有好大分別，如果你唔剩止用部電腦黎打機剪片片執相的話，本身就應該check清楚兩者有咩分別先買

不過咁講，我有i7 7700，而家自己反而想換amd，
岩嘅話可以交換

認真 我粒1600嚟喎

係換都換1700啦

有啲version set完vm跟住開機話有bug, 要裝上一個version先正常開vm

1700睇唔睇到UHD BIU-RAY碟

intel sgx

可惜 如果係1700就可以換
因為我本來買i7 係貪有內顯，
但發現而家有需要買display card，所以想換返amd，
貪佢多工做得好過intel

仲有塊老母板要買

咁換得cpu就緊係連板換

ryzen的確係vm行唔到xp, 我都係咁
win7就冇問題, 順的

樓主錯唔哂

佢係無錯, 因為ryzen同intel相比, 係唔support好多technical野,
所以點解程式佬一定買intel唔買ryzen就係咁解

不過都總係有班人覺得人地係盲反AMD, 樓主都係有果句講果句姐

真心, VMware 12行到XP, Virual Box 行唔到你又要用架話係應該去落ticker,等virualBox更新,過邊有test build 有人試有workaround

BTW 隻vm由VMware 6 alter 到9 再alter 到12 都未死得

其實點解仲要vm XP?

其實好多人都鍾意vm xp,
好似話相對佔用少ram少storage。
比我簡, 用vm黎玩舊game, 都會裝xp

同埋話明vm, 好多時就係用黎做d平時用緊果個os做唔到嘅野,
可能佢想用vm黎開d win7/win10 唔support 嘅 software掛

之前即係幾耐之前

其實可能新U人地未跟佢個新架構優化啫，唔通我裝唔到XP又話Intel垃圾咩，分清楚軟件兼容定性能問題先，如果其他軟件Ok快無問題即係唔關粒U事啦，家下唔係佢寫VM 出來，要等VM單方面update/debug。

唔關事, 我諗係因為ryzen同i7相比少左好多碼, 所以搞到咁

樓主不如留個telegram比我傾?

你真係對我粒1600有興趣? 但我喱牌忙D，嚟緊又要飛，想換都冇時間拆塊板出嚟，焗住用

希望D廠快D UPDATE BIOS改善RYZEN效能

再唔係你部機當二手賣畀人再砌過部

我係諗緊,成抽野換, 即係底板, cpu, ram 果d, 咁就唔洗煩